勇武手足文宣手足入一入嚟

我明叫手足休息可能係唔啱，但請唔好一句就話人地係三毛/風向撚/休息撚，大家都係手足，語氣好啲有理據講到明白就得，其實話休息既大家都係驚會輸先咁緊張，無必要一野就屌落去，大家都好擔心前線比人拉，少一個就冇一個，真係會好擔心。如果真係講唔聽，就自己行動，畢竟呢一場係冇大台既運動，你地可以遵從自己既自由意志做你覺得會贏既行動，冇人會割。

文宣手足都唔好氣餒，你地工作量其實都唔會比勇武手足細，辛苦哂。

大家如果想贏，就唔好再互屌，唔好再講咩「從來都唔係同路人」，我地有同樣既目標，我地要既係分工而唔係分化。最後，勇武手足萬事小心，請以不被捕為前題去做任何行動，為爆一兩間鋪而損失幾個手足真係唔值得。

光復香港，時代革命。
釋放梁天琦。

無野既，無十卜米等耐D囉
有乜計

我外內交戰俾人屈緊係藍屍呀，跟手唔知會屈乜
其實做野係唔駛擺明做（最好唔好），只不過係我乜AC都俾人爆晒
與其係咁俾人偷野裝彈弓不如擺明小佢，俾其他人參考
等人地做野米錯方向
有五毛既地方就一定係滅緊聲
人地收錢架

屌喇星講起5毛/藍屍/中共真屌晒老母
卜佳大 6 監控人係唔駛原因架，又有人9UP你唔明國情，講能到人地得罪佢咁喎屌佢老母。根本唔需要你得罪佢，亦唔係你明唔明國情既問題，唔能明米好囉屌你，查乜能野姐。
屌你老母，唔能想知你知國情呀冚家鏟，無人想R你D奶水呀屌你老味共記。
DLLM死五毛唔好自己亂搞人之後屈人得罪黨
卜佳五毛咁想我知你D國情係米身痕呀，趕能走晒你身邊D黃屍之後話你會好孤獨喎。
屌佢老味，孤獨都好過俾藍屍圍住，屌，同D藍屍都講唔能到野，仲搞到D 氣氛CHEAP晒。屌柒佢仲係咁搶你D生意同工，自己搶唔到仲叫五毛幫手搶，屌佢老味我同共記此仇不共載天。

屌佢老味叫D藍屍五毛黎騷擾你仲話佢有照顧你喎冚家富貴，屌佢老味咁能樣既精神病人都有架喎自己幻想照顧我，屌你老母有冇人會叫D專業騷擾既人去照。

我真係唔驚佢呀屌佢個個都ON99, 查我都無用，屌佢老味奶都未能戒（共記奶）同我扮叉燒，唔屌佢仲以為你好能妥協，正ON9 ，屌佢老味偏偏共記最愛ON9人。係人都知大陸人好無禮貌架啦，妥協就以為佢做乜都得架啦麻，你讓佢，佢就係老鳯，亦唔會鬆章去GUR番你條氣，鬆章亦係佢食先你食後，或鬆埋D九唔能搭八既野，亦唔識睇眉頭眼額，唔知你想要乜。屌你老母共記，無能左你我根本就可以過能得好好，無你既日子根本唔能駛俾你食先，走黎䅻飲䅻食仲要食佢D餸頭餸尾。
最能興係我根本從來都唔需要喇共
我咁講啦，佢根本係走黎搶野，同搶能完然係配給無乜分別，莫講打佢工，做佢生意都米制。
屌你老味我唔能係黨員黎架，你好唔能好意思呀？
走黎無9啦啦查人係犯法架你老味，唔能識就死番大陸啦屌你老母
屌佢係為左廢事俾人以為我係共記，而且我根本就唔需要奶共。

屌你老味你梗係唔能想人干涉你內政啦口交部，有無第二句呀，有邊個想人地知自己D閪行？